[歡迎跟機，不服來辯！！]點解誓願就大棚錄播，打武廢疫苗就喱埋？？？

據傳私煙係首幾批喱埋打幸福愛蝈人仕，咁鬼崇？？？

嚴重建議777同各大賣港狗加埋30000幾隻一齊直播真打蝈貨，何其壯觀，以表忠誠！！！